【1224平安夜】和你shop，尖沙咀大遊行點解無人知，連日程表都無，說好的聖誕攬炒呢

1.多區願平安歸香港 行動
平安夜就緊係出街shopping，無論你係毒撚、和理非、藍絲都可以一齊去呢10個商場shopping，一定有好多人陪你
Channel:

2.尖沙嘴大遊行
平安夜天氣寒冷，為咗要取暖，大家可以出去尖沙咀圍爐，大家儘量出

副本
當日黨鐵有延長到凌晨嘅服務，大家記得要跳閘，捐閘，踢閘，跳欄，用老人卡，組隊跳閘。
1個人跳閘自己好危險，100萬人跳閘黨鐵就好危險

無論你平安夜果日有咩事，夜晚都要出嚟，一係和你shop，一係尖沙咀，點都要出一個。咩嘢和理非怕危險，要點樣點樣，唔想中計等等，全部都唔係籍口。出嚟啊香港人，出去啊屌你老母，
出嚟呀出嚟呀出嚟呀

1/100

push

2/100

3/100

4/100

大力推！

5/100

6/100

7/100

8/100

9/100

10/100

11/100

12/100

13/100

14/100

15/100

16/100

17/100

18/100

19/100

20/100

21/100

22/100

23/100

24/100

25/100

26/100

27/100

28/100

29/100

30/100

31/100

行動post點都推

平安夜 攬炒夜

推去全世界

推

行動post 必推

行動post

推推推！！！！

幫推

p仔推唔到

.

1224 和你shop TST大遊行

推推推

甴近平

P牌仔推唔陏

自推

32/100

33/100

34/100

35/100

36/100

37/100

38/100

39/100

40/100

41/100

推!!!

推啊！
想訓定stand with HK

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推!!!!!!!!!!!!!